524係咪真係出來？

應該係時候團結啦 對家已經出曬大絕再唔反抗就任佢魚肉 我希望可以見到大家！

行動po推

唔係唔出呀？

524 港島見

推